畢業後，我成功地找到了一份手工業和刺繡的工作。 梅麗爾·斯特里普講述扎克昆娜的故事| | 2011年9月16日|DAILY BEAST 
 這臺機器無處不在，用它那巨大的手臂把手工業的微弱努力推開了。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 如果一個手藝人帶了一個兒子來撫養，讓他學習自己的手藝，誰也沒有權利。 世界上最古老的法典|巴比倫國王漢謨拉比 
 藝術在弗吉尼亞蓬勃發展，從早期的手工業到現在的塑料雕塑。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 但在這裡，博士的新工藝品很快吸引了人們的注意。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多種 
 人們自由自在的舉止，長凳上的嗡嗡聲，使人想起了某種手工業學校。 每日電訊報英雄|J。 芒羅